真正挑動中共神經既做法

【香港-東突厥友誼永固】

東突厥斯坦人民所受到的可怕壓逼，是香港人全體奮起反送中的源動力。皆因我們都知道，送中條例一過，我們所知道的集中營非人待遇、因全家被抓而凍死河邊的維吾爾孤兒、被施打藥物化學絕育的維吾爾女性、僅因裝修風格堅持維吾爾文化就被拉人封舖的可怕下場，將發生在每一個香港人身上。

半年前我們舉出中國各地的獨派旗幟，共同聲討共產中國的反人類暴行，結果倉庫被破壞，旗幟被偷走而至今尚未破案(想想也是理所當然的)。半年後在立法會看見這一幕，我們心感欣慰，一切努力都沒有白費。

香港民族將繼續與東突厥斯坦人民同行，沒有東西可以打斷兩族之間在同一戰線上鑄就的情誼！香港獨立！東突厥斯坦獨立！

======================================
為免再受奶共FB封禁，請盡速Follow本組織以下平台的專頁
Instagram：
hk_national_front

Twitter：
香港民族陣綫

裝左TG嘅Follow埋Telegram Channel：
香港民族陣綫 陣地廣播

你同大陸人宣傳依家香港發緊咩事
效果好過你宣傳小小地方既反垃圾場事件
中共根本日要處理哩d小打小鬧
你宣傳小事無用
我地做既野 直接反抗政府暴政 佢地先驚傳上去
77宣傳香港抗爭 人人有責

我自推

無人理再推
今日新疆 今日香港
我地退無退可

新疆思想轉化營
已經離我地唔遠

自推

無人理

推

輕鬆十連

we connect
一樣受中共迫害既人

輕輕一推